Title: deerhunter - helicopter / he would have laughed
Date: 2011-10-13 08:18
Author: marvin
Category: post
Tags: deerhunter, music
Slug: deerhunter-helicopter-he-would-have-laughed

{% youtube SuIDGDL1Q18 %}

Ich finde ja das Deerhunter eine wunderbare Entdeckung sind. Die letzten
Tage waren nicht gerade so berauschend und ich lag viel im Bett rum und
hoffte einfach das diese Grippe verschwindet. Immer wieder hörte ich mir
Deerhunter an und vor allem dieses Video. Musik kann so schön sein.

 

